捉到隻德國強B 應如何處置

如題

手人

咁鬼快沉

清蒸 再落少少雞汁

得返你

油炸香口

除左煮法 屋企夜晚唔俾用廚房

殺咗佢放係廚房 殺一儆百

刺身

成族返黎搵我報仇點算

火機燒啲嘢然後放係樽入面 焗撚死佢

你咪捉族長做人質咪得囉

岩岩俾左小小水佢飲

刺身應該幾好 記得加小小日本豉油 可以帶到個鮮味出黎

好開心飲緊水

咁細隻整刺身無口感

原來佢地飲完水個肚漲卜卜 成個肚會透明

我屌 餵太多水浸撚死左